究竟點先叫鐘意一個人

我分唔到咩係鐘意咩係有好感...

想屌他

真係架？

真 有性自然有愛

唔鐘意有其他人喺隔離

咁樣架咩

真架 搵吓佢扑野 扑一定搵到答案

樣子吸引 係契機

呢個我都覺得係
但我好多時都分唔到究竟我係鐘意同佢一齊玩定係真係鐘意佢嗰種鐘意

唉屌 有冇其他辨法呀

所以都係樣嘅問題

唉 咁咪即係唔鍾意 兩人一齊又點會不扑野 除非兩人之間有問題

其實我沒鐘意嘅人 只係想知究竟鐘意一個人嘅感覺係點

到底有feel算唔算鐘意

感覺好想扑囉

一諗起佢就樓笑同扯旗

瞓唔着會唸起佢
出咗事會緊張佢
好好奇想知佢近排點
好重視佢點睇你

呷醋

見唔到佢會掛住
一見到佢就想笑

不停咁留意佢啲嘢
搵埋朋友幫手去收風
成日掛住佢
冇佢消息會周身唔安樂

你會諗係咪鍾意佢
你會呷醋有其他異性埋佢身同佢玩得埋
你會搵理由說服自己唔鍾意佢
一班人之中你會忍唔住想望佢但又叫自己唔好
同自己講：其實佢都好普通姐
你會忍唔住諗起同佢相處既畫面，會有幸福/滿足/開心感覺
發夢夢見佢，之後個心覺得甜，想個夢繼續
你會開post問點先知係咪鍾意佢

一語中的

3同5咁樣真係鍾意咩